成班和理非又衝哂出黎屈人係鬼

開口埋口就話各有各做
一激進少少唔岩你心水就鬼鬼鬼鬼鬼
根本呢個世界無咁多鬼
和平示威林鄭唔理唔係無原因
自己睇下當年天安門三君子咩事

1989年春天，北京爆發了一場聲勢浩大的民主運動。當年5月23日下午兩點，三位來自毛澤東家鄉湖南的年輕人余志堅、喻東嶽、魯德成，在天安門城樓下打出一幅大橫幅：「五千年專制就此告一段落，個人崇拜從此可以休矣」，隨後用裝上顏料的雞蛋投擲塗污天安門城樓上的毛澤東畫像。
三人的行為讓廣場上一直和平抗議的學生感到很意外。之後，三人被廣場上維持秩序的學生糾察隊扣留，後轉交給北京市公安機關處理。

各有各做
無需分化